{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003454",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파란풍차"
    },
    "text": "おいしい製パン製菓が味わえる所は営業時間は毎日08:30~23:00です。 メニューは、アメリカーノが3200ウォン、カフェラッテが4,000ウォン、カプチーノが4,000ウォン、ホットチョコが4,000ウォン、エスプレッソが4,000ウォン、緑茶ラテが4,000ウォン、かき氷中が7,500ウォン、イチゴかき氷中が7,500ウォンです。 味わって召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日08:30〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには、アメリカーノ、カフェラッテ、カプチーノ、ホットチョコ、エスプレッソ、緑茶ラテ、かき氷中、イチゴかき氷中があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷中の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷中の値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴかき氷中の値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴかき氷中の値段は7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 135,
        "QA": 316
    }
}